今日唔熱

心靜自然涼
空曠地方
冇火
飲水
沖涼
流汗
一呼一吸
你就會發現 ...

另外一提，你地熱開冷氣，咪整壞個地球個system 佢